屋企群組班撐警親戚收撚曬皮

岩岩下午茶後forward左北區單野上群組
D姨媽姑姐收撚曬皮 等緊佢地駁

個別事件撚出現未

推

宣傳機器收左工
聽日中午就黎料

咩宣傳機器

阿蛇都係打份工

差人都係人，都有感情，都要宣洩情感

5毛 打手
開工就出fake news send去藍屍群
咁佢地咪有料駁

咪係, 等多陣啦, 人地開緊工整黑材料, 我又唔信佢地會收皮, 只係等緊反攻機會

姨媽姑姐：靚仔咁寸？會反映係下年畀你封利是嗰度

有冇機會會講 兩個黑警係示威者無間道入左去搞事

［文宣請入］！大家係時候要Connect班前線老散分化對家！

講左啦
話係黃屍警

欣賞你仲咁好心機 沉底左我都好想quit gp

打J無難度 黑警幫你做

唔好quit
Share段片出去

前線既一封信 前線表示唔可以袋住先, 幫手正評推上熱門

答佢 你今年派十蚊炸喎

唔洗同佢地嘈

大家一齊努力SHARE

仲要唔係示威者

廢老：犯法抵打

撐警藍絲有隻眼同耳係睇黃絲
另外一只眼一隻耳係睇唔到嘢 聽唔到嘢嫁

好人好姐點會人人拉...又比人打呢

佢地d谷有晒莊腳，一個消息傳得勁快

度緊橋, 應該聽日狗隻記者會出黎吠

2wr

示威者過份
激化執法者情緒

諗緊點駁

tag B哥哥啦

share下佢地點駁

尋晚單野已經有五毛掟咗幅圖話尋日係我地內閧，買兇殺人啦

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

緊係打死都話造假
一係就個別例子 又吹奏下死警畜拉人幾快手

下年放蘋果日報

可能會話訓係到個個係警察

今日蘋果YOUTUBE個CHANNEL一隻5毛狗都冇
冇人夠膽出黎打支持香港警察

「全世界既差佬都係咁架啦，美國差佬一樣會打人，呢次係護士報寸咋，機場你班人咪一樣打人」

我老豆講既，深藍到接近黑，兩個月以黎忍唔住第一次開左佢拖

陰公豬

Ha 我都係

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 廢官員 冚家剷

大巴大巴車落撐警班友度

黑警唔開心要發洩姐

「做得衰野就預咗比人打㗎啦，打死佢就啱。」

痴撚線 覺得無問題 個呀伯做錯咩

你話唔會為咗錢顛倒是非
可以再諗下點講得串啲

啲撐警撚唔係好鐘意話啲人抵打/條片係假等等既野嫁咩

係唔係警察拉犯速度好快，今次做得唔錯

逐個@佢地 問佢地點睇

之前有啲藍絲講話一單還一單
我：

一定嗰兩個黃屍警察收左美國佬5000萬做場大龍鳳！聽講某個民主黨議員仲從中私吞左3000萬！

留名睇佢地乜撚野反應

串d既咪問多一句：諗到點駁未？

佢地啲on9圖成日乜都屈落民主黨、蘋果同埋美國佬

去「向香港警察致莖」望下，大把人咁講

唔係話警察都係人，有情緒咩？

打六十歲呀伯冇撚得搏
條片仲要係HA自己提供
全中藍屍道德高地死穴

「全世界都係咁架啦，你地係機場咪又係綁住人黎打，你地夠打差佬啦，差佬捉到犯全世界都會打架啦，美國差佬咪一樣，你班人上撚哂腦，諗野太膚淺」

有冇救下我仲點係屋企生活落去，好有壓迫感，我已經忍左口兩個月，叫我繼續聽呢d言論當聽唔到，真係好撚辛苦，又自知深藍無得救

屌 個阿伯單野係唔關政治事架喎
啲狗都唔係打人咁簡單喎
唔該佢唔好將手足同啲狗比喎
美國嘅警察會打人 所以香港既狗就可以打人
個邏輯係邊

講個別事件多。
一兩個差佬衰渣嘛唔代表全部都係，要拉既都拉左啦

我都聽過

班撐警去撚晒邊！
特別係Po紅色圖個班撐警撚！

撐警察私刑阿伯啊嘛？下？
同你地講
你地老咗 班後生dum晒你地入最差嘅老人院
你就知咩感受！

會答佢襲警在先

拆咩撚呀 班犬都拆唔掂谷住交人
你班撐警撚縮番入老母閪到喇

覆佢地：你出年派到先算

邊有邏輯可以講，總知全世界差佬都係咁，捉到犯就會打，所以今次都係好正常

我都有話佢連示威都唔係，唔關示威事，我繼續俾佢屌柒，係唔係咁同老豆講野，洗唔洗咁激動

「其實之前被打嘅阿伯都係撐警」
「親政府嘅人都唔放過」
「冇著黑衫一樣打」

又賴個別事件

呀伯打後生仔，俾人還手
藍絲: 無論佢幾錯都好，佢只係個呀伯

警察私刑打不是示威者的呀伯
藍絲:.....

垃圾藍絲

光復 清算哂佢地班仆街

藍絲：個別事件

政府過份
激化示威者情緒

推！

身邊啲深藍完全唔敢提 淨係話啲人收錢去食魚蛋

1.全部演員 拍緊戲
2.唔係香港來 大陸來
3.收左黃絲錢變節

屌多距地兩句

我識個個話
佢無做野得罪阿sir 點會打佢
咁多人只係佢比人打 之類

藍絲：用CCTV偷拍人可恥！一定要追究段片從邊度流出！保障香港人民私隱權！

因為佔中所以壓力大

5毛大腦度緊點兜
多數係話阿伯收左錢

英國美國都有啦 天下烏鴉一樣黑 好出奇唔？ 你地唔知咩

bingo

希望你爸爸俾狗打既時間都係咁講
好衰咁講 針係要吉到肉先至痛
不過希望你爸爸唔洗受
記得到時同佢講你受啲咁嘅折磨係好正常
唔洗咁激動喎

外國有衰野人地點都有真相 同後果 同公眾有交代

套落機場事件

通常都會話條片之前肯定係個老人家襲完警
還手人之常情,非事實全部

撩佢地出聲
話果兩件係黃絲警

搬龍門

有片都可以講大話

示威者都有感情，都要宣洩情感。

［member]最多唔打狗，咁可唔可以打撐警人士[/member]

佢地唔夠深藍

醫管局都唔信真心冇救

派得兩封$20就叫佢收皮啦
加多$1蚊比返佢

有d再無賴d，會話正常，唔信美國英國d警察冇做呢d嘢

「都係班暴徒逼出嚟，日日搞事幾大壓力」

我屋企人之前都係咁講
今次係話樹大必有枯枝

今日公司食飯既午間論壇班死藍絲都深潛左

全力狙擊，屌撚到啲狗仆街！！

仲魚蛋，幾多年前呀

公司個藍絲都咁講

如果警狗無問題 今日個記者會阿sir就唔會死狗咁答啦 阿親戚

同佢地講一成立獨立調查委員會, 大半隊狗隊即時停職

一

以其人之道還治其人之身：
1. 而家都分唔到邊啲係真警察啦，都冇委任證
2. 啱呀！大陸真係好恐怖嫁！
3. 所以要獨立調查委員會！查警察暴徒！追究有關黑警！

俾左呢張佢地未
中共用左124萬請打手

呢啲group絕對唔quit得

你解釋完都冇用 藍絲純粹想搵藉口

下個係你

今晚10點係咪大嗌？

應該轉陣營, 呢個時候瘋狂撐警
應該會激得佢地仲厲害

未諗到歪理駁你姐

願撐警班人終有一日都會畀班狗”招呼”

出年佢地仲係度既話俾一蚊佢地又點話

agger

唔準你忘記五大訴求！

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

對於share 咗條片再加上每日4點大話會助攻 收撚咗2個極深藍wts gp 皮 感到
熱烈地彈琴熱烈地唱

涉事警員屬個別事件

官商鄉黑共
屌你老母含家產

成棵枯樹, 搵塊綠葉都難

年尾封帛金我都會識做

哈 屋企啲深紅廢老都收哂皮，平時一開新聞就屌鳩啲示威者 而家粒聲唔出

就報警 話佢持械想打你 家暴 比佢試下啲黑警 佈局
個局好啲就可以

上曬新聞有曬片都有得假
班藍絲唔係無腦就係弱智

藍絲全部都思想缺陷

岩

Send 左俾深紅老母 試水溫

“咁就代表所有警察都係咁？”
“警察不嬲都係咁㗎啦 六七十年代嗰啲打得仲甘呀！”

有呢兩句未？

我老母啱啱先睇完黑警打人條片 火到仆街 係咁講黑警已經冇皇法

佢地唔會幫狗開脫
只會話打得好

「係美國一早開槍射死咗啦」

CCTV 錄底晒等拆 醒目既就快快趣認左佢完左件事等時間沖淡

我都想宣洩下情感

送左中咪唔洗留喺香港比警察打lor
你話送中條例幾好

藍絲戇鳩鳩

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

有
「樹大有枯枝」
「一個社會不可避免」

點解 我唔會出聲 唔想見佢地

你可以同佢講 警察打人你覺得無問題 即係第日我打鳩你都得啦 到時你人又老又反抗唔到

叫佢地出黎

今日家庭gp對班垃圾藍絲講
Me: 今日阿伯真係抵死，垃圾暴徒比警察慢慢打就岩喇，係咪丫咁多位親友，係咪啊，係咪啊

佢地：errr, err...

Me: 平時你地唔係好撚型咁支持警察架咩？今日做咩縮撚哂？支持警察wor? 大大力打落個阿伯度應該下話？

Me: 我Dllm， 平時唔係好大力咁屌我地示威者咩？做乜7今日成隻死狗咁啊？

日撚日同佢去片

呢1輩就算啦費是吵

難頂得過我>???????????? 家中有個垃圾 讀緊 3大既學生, 撐警垃圾, 話你唔搞事咪唔比人打囉 又成日睇TVB NEWS 甚至CCTV 中央台

好想開佢波

有差佬已經走出嚟話個別事件

721
811

唔好放棄
幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

佢地 年齡層有 自己朋友whatsapp group,會不停有抹黑圖傳來傳去，源頭可能係wechat

阿蛇肯定收左錢

同佢關係係好好，係政治立場先搞到咁，呢兩個月我擺到明去夢遊，大家都唔出聲，終於忍唔住，個種代溝真係大到痴撚線，見佢同老母講起呢單野，諗住會係改變佢想法既觸發點，點知原來唔撚係，可能我有期望立即變到失望，先忍唔住嘈

咁洗諗到咁複雜
可能環報話係黃屍fake news

又撚狗

算鳩數啦，要撐嘅乜藉口都講得出啦

[革命成功]香港人已經階段式勝利中 和理非同文宣組可以退場休息下 依家只要等美國出手就贏

藍絲：係暴徒令警察變得暴力！

我身邊已出現

佢地咁大壓力 有野佢地當然發洩

D留言話自篇自導🌚個腦真係裝屎

你直接駁番自己先

用翻藍屍口吻：明眼人都知肯定係黃屍偽造嫁啦
睇下佢敢唔敢接落去
佢和應你就講：呢啲說話真係白痴先會信

比班仆街反醒諗下自己幾撚無知同蠢

後生睇CCTV中央台......
第一次聽

[推我上熱門] 東涌要人東涌要人!!!!何妖搞到入東涌!

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

ann姐都屌黑警

diu 啲藍絲真係好on鳩 無腦㗎

示威者抵打撚仲癲

班廢老會話飲醉酒預咗俾人打

佢商科人, 同媽多留意祖國同大灣區, 睇來畢業後想北上做

曲到圓喎

你叫佢飲酒 下次就打鳩佢

個阿伯唔係示威者
根本班狗癲晒鐘意點玩你都得
繼續賴個別事件丫

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

同佢講全世界都會發生仔殺老豆呢d事 好正常

屌，頭先老母同老豆講呢單野
我老豆真係話：唉，樹大有枯枝啦
屌你

人地選擇性失明啊
唔好咁天真啦

仲係收晒皮？

藍絲未夾好點抹黑

可唔可以叫荷蘭叻，同大灣肥媽出嚟撐吓

識個警真係咁講

仲未駁到？

悶悶地搵人做箭耙先

宜家踢緊冰島對鍠馬

只係踢到中場休息,重有下半場

球証全部都係對面d人

成隊有700人受傷

互無入球

輸左呢場波,就會俾金仔捉去打靶

隨時比死更難受

冰島=兼職義士
鍠馬=職業殺手

金仔=共產主義

冇救

Push

今日林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命

我有D呢刻扮公正
話一定要拉架犯法就係犯法

: 無證據顯示係香港警察喎

好志在果啲小小錢咩 串到佢無聲出果下 千金難買

一手對話
警嫂話
係啊！個兩個軍裝已經比人拉左！！
呢啲咪差既警察囉！ 我地唔會同佢地一夥！

重點伯伯唔係示威者

on9 咁唔拎喇 係咪無打到呀咁

其實依家比左位佢地洗白！！！

追完post, 終於明林鄭果27點民望係點黎

問題係成棵樹都係枯枝

比左位警察話自己好做到野 公平對待！
屌！！！！！！

答番佢 有無諗過自己係枯枝？

等睇, 個別事件, 示威者扮, photoshop改影片

警察都係人，殺人放火 搶劫強姦都係人性，所以要合法化！

唔會同你拜年架喇，拜山就可以諗下

片段被剪接撚出現咗

同佢正經講無用

答佢 ：
打得好呀 如果我當差一定會咁打
打得比佢狠 就算識都照打啦
鬼叫你犯法
有幾賤講到幾賤

咁岩今日忙住開twitter account

要加多句

親戚都冇情講 哩啲時候火遮眼一定打左先 理得你係我老豆定契爺

香港人真係唔輸得

香港人輸，就會變大陸人
香港人輸，就乜面都無曬
香港人輸，連連登都唔洗上
香港人輸，香港就再無香港人

大家頂硬上啊！！！！！！！！！
香港人加油！
五大訴求
缺一不可！！！！！！

民建聯個PAGE來來去去都依2句
用支持成立獨立調查委員會依個POINT駁返佢地

轉個頭咪話黃絲警打藍絲呀伯
班友戇尻架

危樹嚟㗎 用電鋸一次過斬左佢
然後大家種返過新嘅 好好栽培過新㗎喇

當年納粹軍人都係打份工

張圖真係當正藍絲唔用腦
雖然佢真係唔用腦

work, 屋企條廢佬都唔出聲

呢份工係傷害緊普通市民嘅
我寧可唔做

日軍都係打工

好彩你啲親戚冇話單嘢係自編自導自演，微博吹到好衡

你肯定?

唔太信藍絲諗野咁合邏輯,anyway, 今日單野收左好多藍絲皮

中呀ching 我屋企就係咁 屌都廢事屌

屌
岩岩食飯聽到
藍絲廢老先講 七警淋有味液體呀嘛
依家以其人之道 還治其人之身
最衰俾人捕到有cctv
個女仔被人殺都唔犯法啦

屌個呀叔唔係因為反送中襲警囉！！！

食住道勢上啦

佢哋係公職人員嚟㗎屌你老母 咁樣服務市民嘅咩

一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

Dklm 俾人laser 射眼就工傷
自己射撚盲人地就唔使負責任
幫手推!!!! 記得要加減字句

Btw 大家都可以向紀員會提議黑警減薪的

示威者假裝警員詆毀警隊可恥

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

呢d親戚，斷親啦

全部都係差嗰度仆街

依種時候仲咁盲目撐警

都唔知好嬲定好笑

嬲佢咁賤格仲撐警 笑佢智商可以低成咁

隨時襲警都係老屈

屌

為左721 手足上到咁前 聽日去站到坐下都吾得咩？

[人生置頂]聽日就821元朗靜坐了！一個熱門都無！

當事克警: wtf?

有晒相同片，藍屍唔信咪話係假囉，同支那蝗冇分別

你答返佢

係啦 成棵枯咗

廢老:嗰兩個警察一定係黃屍 特登做害群之馬影衰香港警察

成棵都係枯枝就砍撚左去啦

外星高科技偽造影片
係咪講緊deepfake

好快會話係黎智X頭馬，收錢搞事

痴線有一個重未收聲，默默係咁like 幫港出聲

收曬皮

只係冰山一角

早兩日仲見到D甲由前甲由後既留言
今日全部縮返晒入老母個閪度啦

一send出黎自己quit埋谷
仲有其他親戚出聲叫我唔好搞事send敏感野出黎

我屋企人真係咁講 唔係講笑
一直以黎我都係咁send黑警既相同片畀佢地
今日聽完佢地咁講 我即刻放棄左拯救佢地個腦
真係蠢撚過豬

話班黑警點會唔知有cam 成件事好奇怪
打人果幾個好大可能收左錢/係黃絲 想搞事降低警隊聲譽

得罪講句，咁慰安婦咪好make sense

你咪問佢醫管局點解會將病人資料俾狗睇，係咪雙重標準

加多句 總有一日會是你

Cap圖黎睇下

成件事會否太反智，黑警查黑警，等如叫黑社會查黑社會犯罪，嚴重質疑黑警會否盡力搜證，721，811，元朗斬人，北角斬人，荃灣斬人，將軍澳斬人，黑警包庇黑社會作亂已經鐵證如山，已經無庸置疑！香港黑警，目無法紀，任意妄為，建議解散警隊，還權於民！

林病都冇排除有其他小組或其他人加入去監警，
佢咩都未定好，
只不過話比我地知佢肯去查姐，
咪睇下佢想點查先囉，80%民意都話成立，
佢走唔甩嫁啦

屌
勁撚大聲笑左黎

答佢警狗唔係有嚴格指引咩

十蚊廿蚊封就留返比自己掟口

同返佢講：

阿蛇有需要，而你又咁體恤佢哋嘅需要

希望下次會宣泄落你身上啦

簡直係姣婆遇著脂粉客，一拍即合呀

準備大量有五毛㗎啦死Facebook